有關減肥問題 185 77KG 男

先問下咁多位有無卡路里計算器推介
我係網上試過3個 有英文有中文
自己大約都係2000-2400呢個範圍
咁我就有做開運動 游水 打/踢波都有
有時悶就落街跳下繩 限自己要做1200下以上
咁又有玩手機APP 記錄下自己食左咩 食左幾多卡路里
BMI正常 咁我減左真係好短時間
而家發現自己三餐卡路里計完得1400左右
上網睇人話食咁少 會減慢基本代謝
又會消肌 總之對身體又唔好
但係我全日都無捱餓又或者有唔舒服 每餐都食到6成飽左右
因為我會食好多菜 同埋淨係食雞胸或者煎三文魚
再唔係就烚蛋 有時有生果 多數蘋果
基本上都係飲水 戒左汽水 有時都會飲下脫脂奶
碳水我都係食燕麥或者蝦子麵/白麵
無特定餐單限自己每日食乜
想問下到底咁樣落去好唔好
定係計完發現唔夠要再俾自己食多少少

目前個量黎講蛋白質食得最多(145) 其次碳水(94) 最後脂肪(49)
如果要加應該加邊樣最好?

多謝咁多位巴打

same here 181 75KG

184cm 75kg 有一個大肚腩

Workout前&後再食多餐 以蛋白質為主

如果減肥 每日卡路里應該係tdee既80%到

利申：我都係新手 有錯屌得細力啲

正常蛋白唔夠，應該真係再試下食多餐，或者買下粉飲

我多數食完夜晚個餐先work out
咁會唔會有影響 因為想臨訓前想每個人攰d

186 96KG 超大肚腩

已經一日兩塊雞胸 一杯奶 一塊三文魚扒
仲有兩隻蛋 仲可以加咩蛋白去補充
仲有碳水洗唔洗食蛋少少

最方便咪奶粉
臨訓前都可以食蛋白質
買桶0脂肪希臘乳酪當宵夜

我都係夜晚workout workout完都係咁照食
其實可以加下午茶 變成
下午茶>晚餐>workout>食多餐
最緊要keep住紀錄飲食同體重
如果因為改變咗飲食習慣而重咗 都可以好快發現到

聽人講食得多蛋白質個腎會出事
所以都唔敢食太多
咁我正常係要食幾多先啱？

你運動量夠，有負重運動
有肌肉撕裂自然就要蛋白質補充
我無上面啲巴打計到咁pro
不過叫你當宵夜食都可以係睡前食2,3羹唔好餓住個肚
同埋盡量折開多幾餐分開食好啲

吸收唔到只會痾返出黎

邊到買到希臘乳酪？ 搵左好耐一街都係希臘style 咋

City Super

181cm
100+ KG
可以點減
以前可以掹到籃球框
傷膝後 腳碗都開始有問題
可以點減？
基本上要跟團食野
健康餐就真係搞唔掂
有咩好方法減？

游水啦 無咁大負荷
仲有健身 不過真係要慢慢黎
有傷在身要就住做

首先改生活習慣，早睡早起少食多餐
多菜少肉清淡為主，做到一個月再問